合味道加big真係垃圾搵笨

得個殼加大有撚用，個麵得返果一半

我屌你老母啊

重要難食咗

分量多兩三成 個包裝大一倍

屌依家重要出細杯裝掠水
差咗咁多
玩撚曬啦

老母買返嚟 求撚期啦

得個杯大左, 麵難食左

其實我覺得差唔多

香辣海鮮味 big 同唔big 個湯都有分別，
我初時飲Big個湯仲諗緊點解質素差左咁多。
但之後飲普通size果個又同以前一樣。

係 Big唔知點解係難食啲
都好耐無食過合味道 而家食辛辣麵

因為調味料份量冇變但水多咗？

big 好似 make in 支那

係好撚難食
好撚咸同有陣怪味

依個真，big得個咸字

食落覺得係味粉多左
又咸又濟咁

所有杯麵個底本身都係空氣，即係個麵同個杯底部之間會有條好大嘅空隙。如果你打直切開個杯麵就會明。可能咁啱你依個杯麵個麵跌左落底度

我總係覺得呢啲嘢出現嘅原因
係佢請左啲濕鳩BBA人諗埋啲on9方法賺錢 仲以為自己好聰明
之後咩都俾佢攪臭

咁張潤衡卡碧又點睇

睇到樓主張圖以為自己打丁打太多

你留意下，合味道好多都中國整，面底淋，隻隻味都無咸味

行申：日日食合味道

6.5仲想點

以前辣味道海鮮好辣 依家無味

中國整超難食

以前白色杯幾撚好食 依家都唔知做乜鳩

唔係好似，直頭係

無食好耐

比錢買空氣

其實全部都make in支那

MIC之後狗都唔食

舊屎隻發泡膠裝好食好多

見到呀信屋有正常size 個包裝有少少唔同 海鮮辣寫住香港代表

搵唔到焦點

轉左食伊麵王

個個應該係日本做既辣海鮮

咖哩海鮮同牛奶海鮮香港造

餓到仆街又冇其他野食先會食

屌笑到我仆街

笑到我